林鄭平時最鍾意潛水，一塞朝早就連續兩日即刻死出嚟

why?

做對了

塞機場都係

估唔到今日咁成功，辛苦晒大家

行會啊on9

一出黎咪又係blame燒人單野
冇政治話柄衝出黎柒咩

正解，佢好驚，睇下今日恆指跌幾多。

全世界都錯，得佢做啱

今日係行會 例行會見記者

呢個垃圾獨裁政府已經冇辦法繼續管治香港

開始托緊市

Why Why tell me why

手足做對了

托唔撚到 恆指現只係升7點

股市跌佢同佢啲朋友變相身家蒸發

平時見到人比人打劫你都未必會出聲
但如果你係比人打劫果個仲唔不停伏？

揸緊替袋

反正都係得果一兩句對白
識倒轉背啦

剩塞交通唔夠
要裝修商廈解放港奴

方向正確，但班狗應該會出更多人。要求變，唔可以重覆同一個做法，地方都要變

尋晚係表態，今朝例行行會都出來講兩句，贊揚香港人熱愛工作，不顧安危的偉大情操，實在讓人感動。

今日班狗仲少人過尋日，尋日玩左18個鐘

Push

公道d一日姐
今日個次例牌嘅

一個政府為左自己面子用市民做籌碼，唔死都冇用！

其實佢個個星期二都一早死出來, 因為行會早禱會前佢都會見記者.

對了對了

Why?
林鄭：塞住我點返工呀！

推

又係你呀?

因為揸正佢個春袋

星期二行會嚟 即喺例牌要見

佢出黎似挑機
表示未撚驚過

The Night is Darkest , Just before the Dawn

想覆#7 樓 覆錯

機場，同朝早先係真春袋